推到Tommy做樂壇一哥 follow佢IG！！！

全力支持Tommy

何時我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

Tommy︰我很窮，我愛人民幣，但我更愛香港

大波差狗一日就多幾萬
但點解你地加tommy ig都咁慢!!!!!!!!
好垃圾

tommy： 唔好中計不分化

咪就係！！！！

蘋人誌：我在大陸其實有生意 阮民安Tommy

依加先得6000幾follower!!!!!

推

推到佢紅過fisherman lol

Fisherman loK

邊個淨係加大波狗唔加tommy
你地正一垃圾

Up

快撚啲同我follow tommy

還Tommy一個公道！！！

邊個仲未follow tommy

你follow左未！！

全力支持所有公司搵Tommy代言

開始戀愛！！！

今日目標一萬！

我宣布以後DSE唔準笑Tommy

Ekidsssss

LIHKG全體支持TOMMY

老實 一個男人搵到個咁雷既老婆 贏左好多人 推爆

Follow tommy go go go

碌左成個post link 都冇條

十卜

推到Tommy做樂壇一哥 follow佢IG！！！

一日上十萬followers ok?

Followers 不停上升

6000幾太少

你今日follow咗未？

女警就一晚幾萬 連登仔比啲骨氣啦

快啲follow啦，我要見到十萬!!!!!!!!

岩！！！

個條狗乸一陣就20k
香港人 比啲骨氣

香港人 撐TOMMY！！！

撐

ＰＵＳＨ

黑白是良知

快快手啦，訓撚醒未

快快快

follow埋佢老婆啦！

六千七啦繼續推

31號搵個時間一齊大聲唱“開始戀愛”

香港人 反送中 撐TOMMY
推到Tommy做樂壇一哥 follow佢IG！！！

Follow咗

tommy同達哥個舞台劇點先?

何時我會妒忌我會擔心黑警打尻你

Tommy 出隻歌去商台 年尾投我最喜愛男歌手實贏

一定撐！！

極唔同意
極度影響形象，就好似啲藍絲相由心生咁
被標籤黃絲就係咁嘅垃圾形象

極其量係風向狗

有乜撚野關係，我就係淨係睇唔到啲我唔想睇嘅嘢。

有笑過tommy同我入黎㩒左佢，我唔信少過十萬，快啲!!!!!!!!!

tommy仔
14年佢已經有出黎快閃派魚蛋燒賣
一直都冇離棄過大家
唔係唔撐嘛
得6k Followers連登仔女做野啦

Push

KEEP住上升

7k ready

曾經笑過佢 已follow

撐呀

笑過佢嘅人入黎同我㩒咗佢!!!!!!快!!!!!!!!!!!

點呀!!!!!!!!快快手啦!!!!!!!

㩒咗佢!!!!!

Tui~

科勞凸

ig名都有埋自己打真係咁難？
洗唔洗幫你撳埋follow?

推到佢今年攞叱咤

有link啦!!!!!!!!肯㩒未!!!!!!!!!!快快手啦!!!!!!!!

Tommy boy

開始戀愛 長埋心中

全部已㩒嘅人再推五十次!!!!!!快快手!!!!!

已follow

Tommy而家係佢老婆經理人
要follow埋Tommy老婆Eva呀

推！

Follow 咗
Tui

好想知Tommy 點建淨係follow 一個人 個個究竟係咩人

佢老婆

何事我每次都不知不覺越來越想你

支持樂壇清泉Tommy!

碌左勁耐都無個post 有Tommy 搞到我好無知咁

ig link置頂係咪好d呢

[black]831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷[/black]

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

Tommy

宜家知都唔遲

佢話自己形象唔好，驚影衰埋佢老婆接job

應該整個list

王喜都係

我當呢個post 1000人睇完想follow
每個人用10秒都差唔多晒左3個鐘
樓主都未出聲你屌乜鳩

q

followed!
幾時再開show 呀！？

你留言唔比人覆咪唔好留
餵撚到埋嘴邊先識食仲咁撚多嘢講
宜家叫你幫拖支持仲要人咁撚好服侍
同埋你個咩10秒論真心唔知做乜鳩
宜家鬥快?

有大有細要養,
唔怕冇左飯碗,
真係好大勇氣

吹雞! 已fol

推推推
同路人 要撐

follow 左

我咁講都係想樓主post 返條link 出黎等多啲人follow
實有人想follow 但見到冇link 懶
有link 有利無弊
唔知你咁嬲做乜 blocked

點解要樓主post自己唔撚幫手post ?
唔嬲不過睇唔過眼你懶撚到咁啫

歡迎00後去聽佢

放返條link

Followed

followed
推

已經多咗一千follow

FOLLOW埋佢老婆

升得勁快

運登仔淨係識睇奶

tommy 仔都有被泛登封神既一日

777X NOW

加速

推呀

每reload一次都有增加幾個 繼續支持人地呀連登仔

速度冇女警咁快

我淨係識青春變法術

Pish

喂 正喎 係咪帶頭先
跟

pish

香港欠 tommy 一個最受歡迎男歌手獎

欣賞佢

但勿造神

叱咤我最喜愛男歌手2019 - 阮民安 Tommy

洗唔洗咁誇張樓主做多咗

推到一萬

唔分化！！一齊支持Tommy！

連登力量 支持tommyyyyyy

今日升左兩千！！

Tommy 係男神唔係Mk！

阮民安Tommy：我喺大陸有生意 都要出聲

叫人follow但link都唔俾條
D懶人點算

全力支持TOMMY

推推推

推 支持男神Tommy

快啦!!!!!㩒左佢

何妖老母爆墳都二萬幾正皮 點解tommy仔得咁少followers？ig ac易開過連登ac啦下話 你班垃圾連登仔

原來lihkg得咁少人，而家先8千

反送中TOMMY阮民安男神IG直升！繼續推！未follow快啲！

快d撐tommy

推post既時候聽下歌

開始戀愛

終止戀愛

反送中TOMMY阮民安男神IG直升！繼續推！未follow快啲！

推post既時候聽下歌

開始戀愛

終止戀愛

g持